遊擊戰術討論

我見到有手足提議用遊擊手段去分散敵方兵力，覺得有必要去討論乜野位置係有被佔同衝擊潛力

仲死快啲

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗